# Пакет `proto`

## Описание

Содержит:

- LogMessage.proto - protobuf-схема сообщения `LogMessage`, которое используется для передачи лог-сообщений между компонентами системы.
- LogProducer.proto - файл с описанием API для `LogProducer`, на основе которого могут быть сгенерированы клиентские и серверные интерфейсы. Использует protobuf-схему `LogMessage` для определения формата лог-сообщений, которые он генерирует.
- LogConsumer.proto - файл с описанием API для `LogConsumer`, на основе которого могут быть сгенерированы клиентские и серверные интерфейсы. Использует protobuf-схему `LogMessage` для определения формата лог-сообщений, которые он получает.

